請大家unlike「格仔圖」

所謂糖衣毒藥
呢個page睇落都係正正常常po下on9嘢
我哋睇下呢個page咩料

搵到條咁嘅link

作者簡介
周梓城 （Chow, T. S. A.），筆名梓筆語，現正就讀香港浸會大學政治及國際關係學三年級。90後，熱愛思考，愛好閱讀有關人文社哲的書籍。理想是投身教育，創立一間思考與應試並重的學校。目標是能融合跨學科知識去尋找世界運行的規律。

曾參與多項社會公益事務及公職：香港大學生義教組織星說創辦人，香港大學生資訊平台格仔圖創辦人，香港青年學生組織莘火言碑副會長。

乜撚嘢青年學生組織莘火言碑呀？

「莘火言碑」為青年未來發聲

專注青年事務、發表理性青年聲音的「莘火言碑」，早前在柴灣青年廣場舉行就職禮，該會會長廖浩鍇致辭表示，寄望年輕人繼續抱着報效家國的丹心，貢獻社會。

行政會議成員、資深大律師湯家驊認為，從政需要三個特點，理想、承擔、耐力，缺一不可，希望青年努力將社會推向大同，不斷努力達成這目標。

大公報記者馮瀚林（文）

哦，明曬啦

再睇睇呢個青年學生組織咩料

原來係一班反佔中嘅大陸仔

喂喂喂，講正啲廣東話先啦

唔講咁多，請大家盡快unlike

沒問題 支持樓主
唔講咁多，即刻負皮

一陣再搵多啲料

未聽過

讀多D書

推

收到，即unlike

你唔講都唔識

樓豬

一開始睇錯咩香港大學生
仲心諗讀緊hku做咩事無啦啦轉去bu

本來都想幫手unlike
不過check番先知道原來我根本冇like過

push

Un咩like 都無like過

聽都未聽過

乜撚野格仔圖

冇人識

聽都未聽過

dislike呀嘛......

最憎打格仔, 一定唔 like

冇like過
呢啲濕鳩page同大大小妹一樣on99

乜撚野黎

unlike係指social networking site入面like左再取消返呀

push
個page本身啲post都好悶

呢d on9 page除非on9會有人睇咩?😂

推！

吓？

柒版香港01，不了

其實咩嚟？

星說個page都好似有啲野
發夢果陣有人講

佢fb一堆敬共活動相

點解佢個名叫TSA

無人識嘅野就咪拎出嚟啦

周先生都搞過唔少學生組織以幫人為名 但據我所知都有唔少人唔妥佢

屌我識Angus,平時都係on9仔嚟，之前成日係fb出po話自己應該入hku唔係bu覺得bu影衰佢。
去ocamp又要扮哂好人咁想食組女
不嬲無咩人鍾意佢

發夢聽過朋友嘅朋友話腥脫係牟利嘅

中學已經成人比人笑鳩

成日

聽都未聽過呢個page

pish

中六識佢，佢話佢目標係入UST既global business，之後改做hku law，再之後改做中大政政，最後咪又係入咗BU。佢由year one開始就話自己應該入hku乜乜乜，又話BU好差好差咁。屌咁你DSE係唔夠分入喎，你自己技不如人使唔使好似懷才不遇咁先。

利申：入咗佢好想入個科

大陸仔係咪未玩過facebook

咩撚格仔圖大學讀完grad埋兩年都未撚聽過

格仔圖乜鳩嘢嚟
仲以為係咩民賤聯中堅
點知人同page都無人識
無啲睇頭就咪擺上嚟啦

成班私怨搞到連登低質哂

企開啲啦，識分咩叫私怨未呀，屌你老母

成個post淨係講條友乜乜柒柒
除咗叫人unlike就無提過格仔圖
跟手成堆人彈出嚟講條友份人點點點
乜鳩周梓誠 乜鳩格仔圖
無人識呀
唔係私怨係乜 愛與正義嘅戰士？

好耐冇玩

睇清楚，姓周呢個啲資料唔係我起出嚟嘅
從頭到尾我淨係講緊呢個有幾萬人like嘅page係咩料

咦，你好緊張wor，唔通……？

支持樓主，最憎呢隻bu仔，成日想入三大點點點，問人借學生證入hku圖書館
柒到city都識呢個人

本身都唔對呢個page反感

原來又係呢啲撚人呀
以前又係遇過呢啲成日話自己應該入hku，自己讀緊嗰間影衰佢嗰啲撚人，仲要俾佢free ride

利申：已unlike

而家hku咁易入都入唔到就反省下啦廢物
好撚憎啲人明明廢又以為自己懷才不遇

幫推

係唔撚識英文

有冇人可以講吓關於個組織嘅主席嘅野

單睇一篇文，其中一個作者係格仔圖其中一人的話，未必係一個真確去話果兩個人都奶共。都唔希望佢兩條友係奶共。

呢一批雞蛋係壞的＝全部雞蛋的都壞？
再者，以火燒連環船的方法去攻擊一個人，同對家喲藍屍絕對冇分別。

你可以unlike個page，每個人都有唔同睇法，但無需要針對佢而作出人身攻擊。

其實另一個作者大家同樣要重型追擊。

聽都無聽過 身邊朋友都無like

頂唔怪之得嗰名咁熟面口 以前成日講到自己好偉大好有理想 要打救一眾dse雞

利申：以前去過星說d oral練習

屌你老母啦
大陸蝗蟲奶共 死全家是常識吧?

bu其實係咪nds多過local

咩黎？

淨係睇佢facebook都大把嘢可以睇到

咪on9
正常人點會癡埋去呢d野到

冇人識喱啲垃圾page，何來unlike？

我想知佢私底下係點

中學果陣已經冇乜人理佢 成日on99咁

講少少發夢聽返黎幾年前既野

佢中六dse個陣成日話要入三大，覺得自己係人中之龍，最後入左bu都跌落地拎返渣沙，但好多同期入左三大既人都暗中笑緊佢睇自己太高。

搞「昇雪」呢就起源於佢中六個陣有位朋友開左oral group，本來想志在互相交流，佢去左一次之後就被發起人安排佢入屯元天個頭做聯絡人，加多啲人一齊做，互相幫助。但後來就同原本發起人割席，自己獨食哂個組，到考完啦就叫佢原本屯元天堆group既人搞呢個oral組織，聲稱唔搵利益。但發夢個陣聽到唔少人話佢自大又要爭做大佬，其他讀港大中大既高手都唔妥佢，最後要靠班poly bu既人做骨幹，佢又同過swing嘈，個陣舊登都有唔少花生

more

原來我無like過
但成撚日係我facebook出現

unlike本身唔係咁解架

每日一推，全力支持想入hku但懷才不遇入左bu讀乜鳩國際關係既周梓城外交大師

梓城大師之前去劍橋到參加一個camp係劍橋訓了一晚，射到成個IG都係精

聽都無聽過

私怨就咪po上來
基本上成個post都係人身攻擊

若果唔係有人貼

其實應該無幾多人識佢

家陣樓主你係咪曲線幫佢地賣廣告？

借刀咪出聲lo

借喲二嚟人身攻擊，用奶共轉移視線

奶共係錦上添花
本身就抵笑
唔係攻擊你，你好緊張好嬲？

聽聞佢上個月啱啱去完美國bootcamp

邊本

其實梓城大師出左本書，另外一個作者其實仲撚仆街，所有奶共組織佢幾乎去曬

俊？

今晚再爆

想聽，快啲講！

yylam有推介過佢本書

梓城大師係facebook block左好多人！！follow Instagram又reject！

蛇鼠一窩
你講一講發現佢地好似樣

條友狗公黎 中學識 柒頭一名
因為嗰陣笑鳩過佢比佢block左
但以前佢開格仔圖嗰陣有invite我like

係咪識你

相認

屌 大家唔好咁啦

校友

你講到咁白好難唔知你係邊個喎

繼續專心狙擊共狗！
期待更多花生！
特別係BU同學仔的故事！

依家連like都比人block

前兩日見到個post諗住應該冇安x撚留意由佢沈算
點知今日比你班友推返上黎

佢d大學同學推左佢上嚟

點會得我地笑鳩過佢 佢年中都block唔少人
嗰陣搞個乜柒星說又同啲合伙人反晒面

佢lead星說個時我都有幫手 好多時候意見接受 但態度照舊
佢地之前有開會討論過傾架構既問題 我同佢提出啲建議 list哂啲建議同潛在問題出嚟
佢最後係就係好appreciate我打咁多野 最後咪一樣一言堂乜都冇理過 唔採納唔緊要 又唔講點解
覺得自己好on9

點解要加入星說咁傻豬啊
佢oral真係好撚廢 同埋本身佢係想做晒全科/起碼全部中文野扮晒丫丫lam
點知中文其他卷唔知3定4 得說話叫做有星 所以先至得星說

正係聽過study buddy 昇雪都有oral practice?

不過前者依家好似無再搞 師兄話幾多用

幾有用* 自膠

exact7ly 我印象中係中學既時候佢有show off過 話自己係yylam班elites手中攞過幾多篇5**既文

當初我都有加入佢既oral practice group 當初以為佢好勁 真係好on9

八卦下 係咪早兩年嘅事？

我都算係第一代星說 叫幫過吓手既helper仔
但入咗U忙上莊又忙補習 已經冇再理過

但oral practice group我係指佢未考dse既事 放榜後因為我英文oral成績好 我好似都有份join
我又係啲長期潛水 平時又唔幫手啲仆街仔嚟

校友留名

中學己經係狗公一隻 成鳩日去搵女 但係啲女唔理佢
變左埋毒撚堆

重點
咁好難怪人哋唔show你 好似係

哎呀，睇睇先，原來唔只係副會長，仲係總編輯
文膽呀，厲害厲害

周同學del相del得好快，不過呢你仲有張司法獨立不容侵犯未del呀

嘩屌你老母，神又係你鬼又係你，莊閒兩邊你都買曬，點同你玩呀？

做人做鬼，要對得住自己，投共就投得大方啲老實啲，唔好又要做雞又要攞貞潔牌坊吖嘛
支持民主嘅周同學，你話係咪呀

當有幾十人為咗守護香港而坐緊監，呢啲人做緊咩？喺度扮香港後生仔，出賣香港

上面死圖，up多次

原來鄉音會長廖浩锴係倫敦政治經濟學院畢業，讀社會政策

真係可憐，係民主國家讀左幾年書，學成歸來返黎寫文章反民主
如果你去英國讀幾年書既結論就係咁，使撚去英國名校讀，去支那讀就得啦on9仔
賢人政治係獨裁，唔代表獨裁者就係賢人lor 幫支那奶鞋底奶得真係肉撚酸

曾經都有段時間好devoted 但了解深入咗自然會潛水 可能同佢唔夾掛 你仲幫佢做緊野 就應該相處得嚟啦

巴打們有無聽過另一個study buddies 好似都係搞mock

我入星說嘅目的唔係幫佢 係幫學生
以前嘅嘢我真係唔知咁多 但呢一年都發展咗唔少嘅我覺得
只係見大家都係咁插星說先出嚟講下
我覺得要講清楚係幾時嘅星說 如果唔係有啲唔公道
利申 做咗helper一年 以前嘅嘢我唔知 但呢一年唔覺得佢有唔聽意見

嗰陣成班毒撚之中仲有個比較純但係樣衰啲嘅 專比佢地恰
毒撚朋黨成日攞人黎改圖on9當有趣

有聽過 好似今年冇出mock喎?

與其話佢係投共 不如話佢係恨上位恨到發燒
基本上係可以出名嘅野佢都會做 唔一定係限於共唔共

而家保皇個堆投機派就係咁

講起佢出嗰本書好似喺書展都賣90幾蚊 貴過好多其他書

發夢同係中學同學
無咩同佢講過野，知佢無咩friend，當時同佢最friend個D都係on9仔

想點
奶共博上位仲好意思話「匡正禮樂 復我周禮」
廣東話都未講得正返去糾正下啲懶音先學人演講啦

lm

試莊嗰陣d人已經唔妥佢

無錯，又點少得召集人大大呀

原來咁多安x撚有上連登
留名跟進

中學笑過佢中文廢就被佢block左
咁你真係中文廢啊嘛仲成日搵我挑機
寫d鄺仔型既文就當自己作家

我已經知道你講邊個！
周大師只許佢笑人，不許人笑佢
如果唔係就好似我咁落得被block的下場

恨上位既基因中學就爆撚曬出來
上到大學之後唔同U都聽到佢既趣聞

著衫著到好似大陸人咁
個大陸召集人仲慘不忍睹

乜撚野係格仔圖

佢比BU人放左喺Facebook公開處決
仲點返學

周梓城大師出名面皮厚
為上位，咩柒野未做過

佢中學好似有選過學生會
嗰陣單議席制唔係內閣
其他候選人個個都入到 連啲平時低調無乜人氣嘅都選到
就只係foul左佢一個
所以基本上中學時期佢雖然好想上位
但大家都知佢只係柒碌一條
係上到大學先有機會比佢擺脫中學嘅陰影

近排見返佢，人地都讀緊政治

對而家諗返起柒到真係唔敢睇
一個人可以又柒又討人厭到中學乃至大學，甚至隔離大學都笑緊佢，佢都算成功上位了

嗰個同學本身係英文好撚勁 中文一般 數理好差 後來去左外國讀 個環境啱番咪有發揮

唔睇忍fb都唔知係師兄

人*

不可以沉！！

有冇BU巴打講下佢今日返學點
咁柒點見人

我都想知

莘火言碑 註冊地址係兆萬中心7樓
利申好少去旺角

怎麼沒新消息了！
很懷念周梓城大師！

始終個page本身人氣唔高
炒唔起 黎黎去去都係我地啲校友